阿古路明唔妥教練：佢鍾意點講就點講

阿根廷周四在分組賽0:3不敵克羅地亞，賽後阿古路不滿森柏奧利言論，球隊内訌驟起。

阿根廷周四在第2場分組賽以0:3不敵克羅地亞，球隊上下失望透頂，教練森柏奧利賽後和阿古路負責應對傳媒，森柏奧利表示球員沒能適應自己的戰術轉變，暗示球員也有一定責任。記者以此問阿古路（Sergio Aguero）看法，想不到挑起矛盾。 阿古路憤怒地說：「他愛怎麼說就怎麼說！」説完這句就頭也不回就離開記者區，現場記者都膛目結舌。阿古路此前還承認感到憤怒和失望，「雖然還有機會出線，但要寄望其他球隊賽果，需要奇跡，我們也要擊敗尼日利亞。」 這場敗仗對阿根廷上下打擊多大可想而知，教練與球員之間也難免出現矛盾。如果尼日利亞今日擊敗冰島，阿根廷下場贏尼日利亞就能晉級；如果冰島今日贏的話，阿根廷就落後冰島3分，形勢不利。

難怪agger路咁嬲,俾我就打死左森柏奧利

賽後教練森柏奧利表示球隊輸波是他的責任，不能怪靈魂人物美斯與犯錯的韋利卡巴尼路。

「我是球隊的最終決策人，輸波是我的責任。假如我今場的部署有所不同，結果可能並非如此。將責任推給韋利卡巴尼路，並不合理。」森柏奧利（Jorge Sampaoli）說。下半場門將韋利卡巴尼路在門前送大禮，令克羅地亞得以先開紀錄。

「我們本應該盡量向克羅地亞施加壓力，但失波之後我們情緒上完全崩潰了，再無力左右球賽結果。」去年才接手阿根廷的森柏奧利說，他亦是阿根廷近4年來第4個上任的教練。

森柏奧利亦表示，大家不應不斷拿美斯與基斯坦奴朗拿度相比，「C朗是個偉大球員，他為球會和國家隊取得的成績足以證明。但現時他不應拿他來和美斯相比，實際上美斯的國家隊隊友未能好好配合他，令他無從發揮。身為教練，我需要明白這一點，並找到解決辦法，所以也是我的責任。」

大巴拿又唔出, 阿古路又收走, 點配合?

卡巴尼路送禮 阿根廷0:3負克羅地亞勢危

森派奧利說︰「賽前我充滿希望，但最終落敗令我十分傷痛，或許我的部署並不正確，我是作出最後決定的人，輸波的最大責任在於我身上，因我是領隊，是我部署戰術，假如作別些選擇效果可能更好，因此把責任怪到卡巴耶路是不切實際。」

個領隊真係on9黎

nineup報？

賽後訪問黎

真up

下場阿根廷好睇，希望佢地贏到一場

上半場0供應，中場明顯有問題
都唔撚換戴巴拿幫手造波
到落後就換走牙路，唔撚打雙前鋒
屌你老母光頭佬

打死左光頭佬未

上面寫尼日尼亞贏冰島

而阿根廷贏尼日尼亞就出到線

咁如果冰島贏克里地亞呢

大佬你輸三球

計呢啲數都係無撚用，輸到咁仲俾啲假希望自己

班阿甲仔連自己上場做緊咩都未知
仲講打配合

教練想踢走晒班歐洲球會撚留返阿畀仔 羅美路已經踢走左

Sam Lee
@Sammy_Goal
Jesus, Aguero looks absolutely mortified here.

Question put to him about what Sampoali had said in his press conference.

“Let him say what he wants.”

世界杯先黎玩啲咁既野，攞黎賤

呢個睇佢唔出 扮豬食老虎

唔係傷左咩

聽聞同球員關係好好，可能好岩教皇馬

佢老婆話醫生講休2-3星期 世界盃出無問題
但最後連23人名單都唔放

阿根廷足總日前宣佈，球隊的首席門將沙治奧羅美路因為右膝受傷，將會緣盡今屆世界盃。不過羅美路的太太艾蓮娜在一個阿根廷的清談節目上就爆料，指羅美路的傷勢並不嚴重，可趕及世界盃復出：「羅美路並非韌帶或肌肉斷裂，只是有一塊軟骨鬆了，醫生告訴我們他最多只需要休息二至三星期，可以參加世界盃。」

艾蓮娜又指，羅美路今次無法參加世界盃其實另有內情：「球隊內有很多人都想把他趕走，足總說他韌帶斷裂只是想息事寧人，但我已經厭倦他們的慌話。我不知道出說這些話的人到底是無能、不知情抑或懦弱，但說他因傷退隊根本是個爛理由。」

唔係之前話特登搵哥狗問佢點用美斯咩

淨係唔選莫路伊卡迪已經夠死

我祝佢死全家
撚樣教練

最終目標全隊阿甲人

明明手上有咁勁既陣 體育老師都知點用啦 係都懶創新出次一級個堆

弱智教練

被受傷

後防廢撚到仆街喎清

羅美路唔係傷咩？

成日都話班球員唔配合美斯

既然要十個夾你一個

不如你一個死死野矮撚夾十個隊友踢啦on9

12m都射唔入都好意思落場散步

出個咁老既on9龍 你最多責任

換牙路唔換美沙 我係牙路都屌柒你啦

巴塞叫拿傑迪醒水

有冇改埋英名個到

文

出埋d垃圾同小花做配合
d大牌球員就放後備睇波
戰術大師

幾時有阿根廷「打 往死裡打」

美斯毒撚應該係喺後面大叫瘋了瘋了

阿甲仔好多垃圾

巴甲仔起碼水平高d

換Salvio 都唔換Meza

其實一鳩將美斯掉上最前分分鐘仲好過要佢鳩流流係度散步

仲要叫班阿甲仔猜落底傳中
亞軍廷啲人好高？搵邊個頂 ？

個領隊一屆on9過一屆 屌你老母

上帝俾人夾撚死都要傳

伊卡迪得罪左美斯
教練邊敢選佢

又得罪美斯 要loop幾多次

先唔講第一場入嗰粒係靠佢個人能力，今場肯走位又逼搶但係一路冇波到，本身踢到曉飛都冇用啦，仲要比人入左粒就被換走，meza同acuna呢d垃圾就仲可以留喺場上
嬲到震都正常

一睇標題以為係nineup 報

個8號同13號唔明點解可以踢足成場
學界料

講多幾次真係會當真

阿根廷輸波 阿古路坐係後備席個樣想喊著

西瓜大巴拿平時夾到熟 你一係唔出一係就出廿分鐘
落後收起阿古路都唔收美沙條廢鳩

廢你就廢啦
廢柴

要防守搵班勁既係前面做迫搶仲好啦
搵班傻鳩守人世界top兩個中場
加perisic mandzukic
後防唔勁前場勁
但運球猜波就係後半場猜
後場已經多空間比人迫冇人走動
班波又唔好技術又未夾過343
中場又冇配合，放咁大壓力比caballero
佢掂波仲多過前面3個
最後派膠都唔好話唔關套on9 戰術事

其實格仔軍人腳今年真係唔差，稱得上勁
絕對唔係其他人諗咁低一班
中場實力已經遠超於其他國家
前面3個有兩個係聽開既名
就算後防都係踢開4大聯賽
數vida都踢緊班霸besiktas

唔計空門，牙路換走前做過兩個有威脅攻勢
一球chip比美斯頂空門，除左牙路有邊個同美斯咁有默契？
換走前一個人靠身位壓入禁區左腳射到波

咁你把唔把握到機會，入唔入到波吖？
入唔到姐係你廢，你無把握力囉
講咁多把托咩

老馬帶原來係最好1

對冰島你無睇？

有啊
阿根廷和吖嘛

卡巴拿路係阿甲:

做乜鳩姐你

換入大巴拿都換出美沙銅阿觀拿啦
換中間perez即刻崩潰輸多兩球得失球
就算冰島黎緊一勝一負
都要大炒3球應該

講到牙朗球球都入

如果perez唔係空門唔入 唔會換佢

嗱我就唔係賤種朗嘅Fans
不過見到有人踢波踢到咁撚柒呢
我就忍唔到口恥笑下咁解姐
千祈就唔好亂鳩咁屈

對同組最強果隊先黎出鳩陣玩野 唔係鬼都冇人信 邊有球員服你 仲要講埋d咩夾唔到美斯 打擊成隊波士氣

佢真係識波

個球入左就贏埋啦屌

美斯有同佢合照 其實以美斯地位
只要幫到佢贏 應該唔會介意得罪過佢以前舊隊友 仲要麥斯自己都話同美斯已經無聯絡好耐

但我可以肯家阿根廷入面 係有球員或者足總既人對伊卡迪仍然有不滿 反對佢入選
尤其佢老婆之前因爲想陷害麥斯搞左單醜聞出黎
唔係無論咩教練都無咩可能放棄一個四大聯賽神射手

今晚贏尼日利亞，下場和波，收工，阿根廷即刻躝

話教練廢
有邊隊廢得過法國個迪甘斯
但人地起碼揀啲頂級聯賽由得佢地自動波踢

有施蒙尼唔用
用呢個垃圾
On99

佢有個8號 係咪叫阿古拿
同美沙兩個球場黑洞 斬鳩走晒d波

美欺同牙朗比 牙朗又真係易用好多
搵10條友support你一個就夠踢

鳩推 然後鳩傳中 有伊卡迪都冇用啦

明明兩個之前有一齊落場踢 係咁話人地唔岩

西甲最佳球員，下場我們就要回家了

佢上場都鳩黎啦

個8號成日下下鳩落底線之後唔做乜好就斬波
之後前面阿古路矮唔夠人頂個濕鳩教練就換希古恩入嚟代佢
佢係咪戇鳩㗎 係都換走個8號先啦 之後換戴巴拿入嚟 至少都多條友有能力撕破到密集 又分走啲人 少啲人mark美斯 人哋泊巴士 你就要玩高空波 你隊係阿根廷嚟嫁
仲有個美沙上埸表現咁差今日都可以打足全埸 搵希古恩頂佢好過啦

搵斜恩搭阿古路好過啦

搵班學界既同阿古路踢

唔講仲以為其餘十個本身夾開

根本個領隊由外圍賽開始 一直變黎變去 人又變 陣又變 成隊波都夾唔到form

其實佢出哂d大牌 就俾人鬧少好多
偏偏佢又出怪陣又用阿甲仔
怪得邊個

阿根廷慘敗予克羅地亞，格仔軍團後衛禾沙積高坦言對方球員輸波後就像女孩子般痛哭。

今仗阿根廷不只輸了比賽，部份球員於落後下的精神面貌更似是早早已放棄，連失去控球後亦不力追，阿根廷教練森柏奧利於賽後更狂言球員是控制了形勢。對此，禾沙積高（Sime Vrsaljko）便坦言他們不肯面對現實：「我不知道他（森柏奧利）是看了那一場比賽，我只見到阿根廷球員倒在球場上，並哭得像個小女孩。」

雖然阿根廷今仗有57%控球率，惟全場比賽具威脅攻門少之又少，禾沙積高便說：「我們踢得更硬朗、表現更好、亦有更多有威脅的埋門。他們下場對尼日利亞要做得更好才可以晉級，如果他們真的想晉級。」 目前阿根廷於D組只得1分，要晉級16強形勢非常被動，相反取得6分的克羅地亞要率先出線。

諗咁多做咩 就算今次-6出到線 依家依隊咁既野16強8強咪又係即刻登機

其實係咪阿足總貪污收左錢，一定要出d阿甲打正選
唔識波都睇得出阿甲果幾件有幾廢
仲有個龍有幾廢

左迪馬
右巴拿
雙前 希古恩阿古路
攻中 美斯

是但搵個都識排啦

個個連登仔都咁排
但個教練真係與別不同

個教練弱智

8號 13號真係拎去打靶都唔夠

下下鳩斬

好似有球角球斬唔入禁區

要顯示自己不同

有冇人覺得上次世界盃個領隊好似深不可測咁 好穩又好冷靜 竟然敢打防守波
記得佢係決賽見到入左球波，其他人都彈起左得佢冇反應叫返D人坐低
其實佢係乜水

沙比拿

曾經帶領阿甲球隊學生隊贏南美自由盃 再係世冠盃對住哥狗全盛時期既巴塞互有攻守打到加時 14阿根廷外圍賽火力超強 決賽周變到防守超強 你話佢有冇料